Ik was het haar daarom schuldig om geen enkele hint te geven de waarheid; en ik was het aan mijn familie en vrienden verschuldigd, niet om in te creëren ze een bekommernis om mij, waar het niet aan mijn macht toe was voldoen."
